有冇人覺得人越大，秘密越來越複雜🤦🏾‍♀️

以前細個明明偷食粒糖都系秘密，e家就....